有冇人秒回下我

好似未開post

木人開

新post留名

ok

薯角

no la me eat mos burger

Rich

來吧我都完sem

做咩唔開post

叫左浮雲哥未

有咩做

啊啊啊～～～～
我想食熱辣辣 叉燒飯

求我

想食你口水尾

咁樣好咩

星洲炒米好味

上次你喂我，今次都喂我食。ok?

好 擘大口

擘大啲先得㗎

窮死

唔夠食架啵

我煮麵食炸

我食mos burger 就算

50蚊姐

食太多了

分2餐

無人要我

不喜歡

紙皮仔

辣姐

浮雲仔

係浮雲哥

你無名咁講乜呀？

哥哥

題目名。我都想知我可以講啲乜？？

哥哥仲有無叫雞

不如你諗下，除左想發生性行為和寂寞，所以想要短暫關係外，你想要得到甚麼？？

點解一黎就假定人地想要短暫關係

咁如果不是因一時寂寞和性，咁你為甚麼要女朋友？你知道你想要女友的原因嗎？因為一時的愛慕和性趣都不會長久。

你和家人不好嗎？

長期寂寞
咁點先會長久？

一個你只認識幾年，鐘意對方條件，和性。然後組織家庭，你認為十幾年後還有愛嗎？

只因性和寂寞去對住一個人係會悶。然後分開。這是不變的定律。所以我想問下，你地點解要女友？除左性和寂寞？

愛情會變感情 會成為家人

對得耐就有感情架啦

這個也是我想問你的問題，因我也不知道？這世界高舉愛情，但大部分愛情都是到結婚便停止。所以你點解想要女友，當愛情沒有了，做左家人，激情和愛情在那裡？咁人點解要結婚？

家人後無性，無愛又點一齊到？

愛=性？

點解變左家人就冇性冇愛？

到時就會同你老豆老母沒分別。咁要婚姻做乜？

真心問大家，接唔接受到柏拉圖式戀愛

因時間冲淡一切。

我就係要做得好過佢地

應該唔得

得你一個答我
大佬餃 你好好

我一向都好好
但冇人要我

秒

大佬餃一定有人要

我又答 唔得

冇
A0

咁你父母關係應該不好，所以有需要。

我又答

唔知

所以我都好唔明要成功，必須知原因。

係
但照你咁講 父母關係好好既人係咪就唔使拍拖？

樓主gaylo

新人留名

只是不懂一生一世的秘訣在那？

恥鬼

唔知係咩意思

我聽日決定射波

蜘蛛仔

我仲好後生答唔到你

辣妹

射波休息下啦

未做過實驗唔會知結果

唔，我只知當兩個人太悶就會分開。

我都未

唔番又比更

好玄 又好似明 又好似唔明

你冇事呀嘛

要反覆做好多次先得

瀨啦

又黎

痛

Forever alone

你似笑緊佢

又恰

我冇呀

你幾歲？

佢個
又唔係我恰你

預計結果唔一定等於實驗結果
可能你以為得 到真係有呢個情況既時候先發現原來自己唔得

我要去睇自己！

我明

豬豬俠又約女

又叫人瀨 瀨咗你去清潔

剛三字

唔可以亂咁估！

我先唔清呀 要清你自己去清

有

約左兩個女仔 ？

約女女睇豬豬

好過份 我呢啲毒撚點會有兩個
頂盡一個

上到死為止

叻豬

約習大大去睇

又扮毒

聽日豬豬俠約左女睇戲呀

你而家先知咩

咁你上次又叫我清

得我真毒

真毒

你哋急尿會唔會流眼淚

邊到有

你負責嫁嘛

睇個名都feel到

together

我都好同意

唔同豬豬仔睇 有無豬豬女

我地相依為命

今次有冇得挨膊頭

套戲入面有

你就係偽毒

蜘蛛仔(偽毒)

要問聖誕老人

獎品

蜘蛛仔（姼）

傳說中既急到喊

ok?

我唔係

挨蜘蛛仔膊頭

會架咩

誤會左咩我

我嗰樣，一睇就知真毒

就快瀨個陣

仲有辣豬

急只會瀨 唔會喊

有靚女女朋友

好大波

但係無豬豬女陪我睇豬豬女

介紹未

你下次試下

餃姐咩都OK

應該會瀨先

介紹我大佬比你

我要你

誤會哂

唔好忍到咁急先痾咪唔洗喊

點解

辣姐好好

原來搞錯左

想睇下

你有幾多個大佬？

我好差嫁

我都唔想

記住啦

我就係諗住介紹你囉

搵返個覺得你好既人就得

番工一急就痾 番工去多啲廁所先抵

你死心啦 我地冇可能嫁啦

agger，每次柯完要飲水，補充水分

我都好差

why

咁我呢

你地兩個應該夾得埋既

你快啲介紹仔仔比大佬識

飲夠8杯水

我地唔夾呀

你可以試下同浮雲哥

係咪未比我恰過 想試下

你有試過

我睇錯左你

無謂咬斷絲連啦

好眼訓

瞓啦

做功課

早啲訓

挨住豬豬俠既膊頭訓

係咪想我死

餃姐

勇者

無阿無阿 我無阿

我咁聰明

仲唔訓

又

習大大

同大家傾多一陣就訓

冇女

咪咁傷感啦 逼住搵 搵著個唔岩既咪仲痛苦

我係咪好好

係

你會唔會對住個乞衣講 咪咁窮啦

我都覺

ok我收聲

毒撚唔會有女

一定好好瞓

辣豬

我明你感受

有女朋友就會好

唉

冇人

又突然叫春

唔開心

發生左啲咩

唔會溝到女

冇希望

你以前都溝到

但而家冇

用返以前啲方法

而家識都識唔到

上網識

識唔到 一係就畀人玩

唔好咁易信人

都識唔到

唔可以放過任何一個機會

咁寧願比人玩？

唔知架嘛

唔好咁易認真/信人囉

我唔開心唔係因為畀人玩好hurt
而係搵極都未搵到我想要既女朋友

你要求高 冇計

其實真係唔高

但搵唔到

可能係我太樣衰

鐘意你 就唔會睇樣啦

靚仔就個個都鍾意我啦

你唔會係樣衰囉

咁點會冇女

你唔講野

改下會好啲

次次都嚇走人 好難有信心

都要搵下話題

冇啊

咁你都冇嚇走我啦

你多野講

啲毒絲又唔多講野
你又唔講野

我有你咁多野講就好

2個都唔講野
毒絲咪仲驚
所以唔明 點解你要揀毒絲

有咩好驚我唔明 靜靜地都幾舒服
一定要24小時開辯論大會先開心咩
毒絲同自己似啲 又乖 又唔使驚佢溝仔

單機都好玩既

你好

你冷淡咗

冇話驚你唔明
靜靜地係舒服
冇話一定要唔停咁講野

好似係

same 狗狗甩me底

ptbf

我會慢慢離開

會窮

真

連你都咁睇我

唔啱聽？

知你點諗都好

一齊

好耐冇上水

失憶仔

浮雲哥又改左名

我係真毒

等我諗下改咩名 好似又有人改左名

完啦，好嗎？？

嘩 消失左

失憶者(mk)

有冇掛住我

改完名都係真毒

衰仔

又笑我

唔話你知

年尾失業 搵緊工啊，而家返住pt咋

差唔多瞓，黎緊會浮番上水

咁應該得閒上水

瞓先，一陣4點半起身

點解要4點半起身咁睇唔開

好啦 快啲訓

除衫

怕醜

咁算

其實，已經除咗外套
但都係好熱

著緊短袖

我都係
但係著緊長褲
歸家沖返嘅靚涼

等埋我

訓啦

好啊

你訓啦？

依家去沖涼

一齊啦

沖完未

你就想

想啊

你同馬仔訓

屌
我睇錯
我以為係
狗：我會慢慢消失
我：一齊
個個reply

乖 呵返

沖完

但都係冇女

唔好喊啦

喊咗都係冇女

請你飲酒啦

一陣就飲

咁唔洗請你了

仆街 瞓唔著

你都話 自己飲了

唔好訓

直踩廿幾粒鐘會死

咁唔好玩電話啦

有咁易死就好

熄電話

快訓

冇女洗唔洗死 浮雲哥

你唔明架啦

返工lu

ching番咩工咁早

飲食

浮雲巴mon post唔洗瞓？

未見過你 巴打你好

不嬲唔瞓

我叫小田
飲食真係好辛苦

佢係我細佬

練仙？

你又唔瞓既 ，我瞓左粒幾鐘就出門口 差d起唔到身

就升天

去瞓啦 我想瞓都冇得瞓

岩岩山典半 窄醒到宜家

仲有人吹水 唔瞓住

你班友係咪日夜癲倒

6點 去食早餐啦

琴晚實一典幾就訓左

又食 就黎肥過肥餃

唔好再用坦仔口因

咩事重唔訓呀？

想食三文魚

巴打幾歲 唔洗返工返學咩

早餐點會肥

你想係邊到食呀

沙嗲嘔麵加煙肉加牛油方包點會唔肥

典解

有邊到揀

放假

聽朝去爭鮮啦
重唔訓既？

冇得坐
慣左瞓唔著

又嫌棄

傻豬啊

早晨

好蠢

又追擊

早

返緊工

西多士

佢有啲片 都有少少用
講交通個啲

佢實 我